降魔的（18）

lm

蕩揮衣袖 萬般帶不走

佐為就快完成上天比佢既任務

好有棋靈王 feel

第一階段 - 親情(力哥力嫂)
第二階段 - 友情(龍貓些粉)
最後階段 - 愛情(啤啤芷若)

降魔的2之 降魔的土豪

眼珠 ....

今集變恐怖片

有為死得好慘

第2張好似拍AV D痴女咁 想一野車落有為個咀到

第一張個髮型仲好睇過二

今集係咪到啤啤收皮

【降魔的．專訪】馬國明拒降魔 編審羅佩清：佢有香港人冷漠特質

《降魔的》有機會繼《天與地》之後，成為另一套神劇，剩返最後三集（千祈唔好爛尾），一個好的故事主旨一定鮮明，如果有追看，應發現石敢當（胡鴻鈞飾），這幾集想迫靈力越來越大的小馬（馬國明飾）成為降魔俠，但小馬以種種理由拒絕。《降魔的》編審羅佩清接受《香港01》訪問，她說：「好似主角小馬，佢一路俾石敢當覺醒，開天眼呀…...到後尾佢直頭勁過石敢當，但當石敢當叫佢降魔嘅時候，小馬竟然拒絕佢，其實就係因為佢個心未覺悟，佢個心都係一個的士佬，即係一個冷漠嘅香港人，顧住搵食呀，屋企呀，降魔伏妖關我咩事啫?有能力都未必會去做呢啲事。」

《降魔的》之所以得到共鳴，因為人物夠貼地，而小馬正正就是香港人的寫照，她說：「小馬係一個你會喺香港遇到嘅的士佬，所以會反映一啲香港人嘅特質，有好亦有唔好嘅地方，好嘅係大部份小市民都係善良，都係有熱心嘅，的士佬之間都有情誼，朋友有難挺身而出，同時香港人亦會自私同冷漠，你願意保護嘅只係限於你熟悉嘅人，當一啲社會上嘅事或者大是大非嘅嘢，一啲同你距離遠嘅嘢，你未必會去做。」

有寓意的劇集的確不多，細心留意劇集的讀者，應該發現《降》劇有別於以前的台慶劇，但原來初時TVB沒想過將《降》劇放在台慶期間播放，她說：「呢套劇係低成本、低卡士、低budget、低清、低CG，所有嘢都係低去做，我諗老闆俾我嘅指示係…..叫我做一個實驗多過一個台慶劇，TVB真係少試呢一類嘅題材，咁杜之克先生覺得可以一試喎，咁就叫我試啦，呢套亦係我第一套做編審，可能佢覺得揾一個冇包袱嘅人做好啲，所以大家會見到套劇嘅實驗性質好強，得到大家認同真係好意外，《降魔的》其實係白老鼠嚟。」

不單止是人的覺醒，羅佩清亦希望大家對演藝圈、編劇這一行的要有新的看法，她說：「而家電視競爭大過以前，平台開放咗，但香港可能經濟單一化，所以一直對創作、電視劇，媒體，演藝行業呀，一直都唔係好鼓吹，小朋友如果寫我的志願係明星可能會俾老師鬧，阿爸阿媽都覺得你唔腳踏實地啦，鼓勵比較少，相比韓國、日本佢地真係有藝能學校，小朋友好細個如果有呢個志向、能力，無論係幕前幕後，佢哋就會即刻栽培佢，所以人哋嘅生產綫喺成熟好多。」

羅佩清中大心理學畢業，當編劇是她第一份工，07年入無綫，輾轉在這行10年，和其他香港編劇一樣，都要捱窮，她說：「我哋而家請trainee，都係講緊得萬一、二，我入行嗰陣8,500，相比起同期畢業嘅真係差好遠，隨著時間差距越來越大，收入係唔少人嘅氣餒位，亦覺得呢行係青黃不接，後生嘅可能做一排就頂唔順，例如創作上要妥協，可能有時遇到冇卡士拍唔到呀，或者太天馬行空亦未必拍到呀？我諗呢行令人堅持嘅就係滿足感，創作咗舊嘢之後實體化，無論收視反應係點，始終都有份滿足感。」

郭展明仆街死啦

Agree

條黑碳屍應該唔係有唯, 有唯後面要整槍, 應該冇咁快收皮.

太多25仔

有人答左好多次
1. 可以死前整定
2. 可以死左之後, 用鬼既形式整或者指導
3. 仲有三個ironman, 搵佢地整都得

啤啤去醫院問子曰,知道子曰係有意比機會小馬
然後時間線過咗一年(展明坐咗一年)
小馬子曰ge關係好似0進展咁ge?

咁又係

整爛一架的士要幾錢？
而家係咪毀左3架

因為 女醫生去左英國探家人

可能探左一年........

原來小馬屋企人俾人搞先肯降魔係影射緊港豬

啤啤無同馬明講 大夫話要順期自然呀嘛

明顯係想抄蜘珠俠，能力愈大責任愈大

有為

uncle wai

有冇人睇依套野會起雞皮

你唔對付魔，魔都會主動對付你同你身邊嘅人

點解唔係早啲做

早啲咪更加難爭視帝

尋晚睇已經有呢個感覺, 特別石敢當句對白

我嘅意思係8半時段

好睇就會有人睇
踩過界星期六日播都有人睇

吓 反而八半我唔會睇

有為

有冇人唔敢睇今日果集
Feel到睇完會好sad

放催淚彈 唔敢直望畫面 頂唔順吖

開波

小馬

左眼TVB 右眼睇lihkg

起歌

睇一集少一集

傷一顆柒頭

呢套同EU比有得揮

鐘意呢套多d

咁都屌你唔死？

乜9

Same

小龍小虎

好似英雄電影咁

笑左

爆seed

本尊好弱

廢石

以為叫3聲就可以閃走
都係走得咁辛苦

做乜鳩

本尊原來逃跑最叻

死左

咁快就...

整到成個咸蛋超人咁

屌

電到咁

咁邊個幫馬明整武器

點解要貼住隻眼

廢石會唔會到大結局都未成功降到魔

有為 你見點啊有為

電死既人眼球會突出
唔記得點解

幾時到啤啤

爆左

電爆左掛

有為！！！

電爆眼 ？

應該係電爆左眼球

下個到啤啤

你uncle
uncle wai

好慘

一開波就

咁就死左

好恐怖

電通過D晶體液體,眼球發脹突左出黎??

魔>展明=馬明？>有為>本尊

睇唔到有為個樣

喱來條屍係有為

伏線黎

心姐隻眼咩事

心姐又出黎揼波鐘

有為死咗啦

唔想比魔控制呀

啤啤

會比人女女女？

啤啤都死埋

有為去到死都扑唔到心姐

睇過一次死刑既片 坐電椅
會俾毛巾遮住 係唔想眼球爆出黎 好似係 不過都會突出 好恐怖

心姐全黑眼

係咪變鬼再打過

馬明成日比人打

le巴咁搞野

殺埋心姐啦你老味

好人嘅下場

人都死咗，積下口德啦

屌 我成節都睇唔到 有無咩重點

後面條女好似

心姐好煩：0）

打唔中

之前好似有套都係

屌我又喊撚左

心姐見到莊醫師會點

真係好難

有為死左

心姐真係

今集重點

發咩long黎打馬明

有為電死咗

No
唔好又益展明

結局會唔會係有為龍貓啤啤死左
石敢當消失左
心姐癲左

我都想知

又恰鳩馬明

點解唔係心姐死

老母見到子若就叫 妖女

又死

你個妖女

見唔到囉

無啦啦搵小明出氣

神石呢

好無辜

仆你個街，唔見你打廢石

舊石去左叉電

會叫佢妖女

親生係唔同啲

馬明d眼淚浪下浪下真係世界級

應該係伏筆

點解冇有為靈魂番黎既

Agger

唔係親生嘅係好恰啲

石仔係咁掃心姐爸扣

馬明今次唔召喚有為嘅？

雖然最尾果幾集先黎降魔，但係真係好好睇有情有義又催淚

拍到咁點解後面唔係黑人有為

垃圾交通 本身唔洗miss 第一節

呢張先啱

做乜唔幫有為回魂？

好似預告有講過小馬言靈招魂但比仆街仔展明阻住哂

點解唔招有為個魂嚟

如果集集都講降魔就悶架啦

馬明又多個npc

未亡人

mytv睇咪得

真係死

有為咪因為救你而死囉...又唔見你刮自己一巴

做咩唔用電話開mytv 睇住先？

d bgm真係好神

有為到死果一刻都係兵

有為重未浦頭

用言靈之術la

心姐咁多對白聽到耳仔好唔舒服

成條故事線都好完整，無咩多餘野，幾正

好煩呀 心J

心姐露左腳板

無數據 就爆 睇埋lihkg 都唔洗上

屌 睇到喊左

流星般閃過

好慘 燒焦晒

眼淚鼻涕都出埋

心姐講足成節

視 帝 明

心姐波皮都未掂

心姐好煩 快D死埋佢

有為個魂唔返黎o既?

點解無呢句：點解死果個唔係我

神石啲戲麻麻

唔用言靈之術既喂?

心G d喊戲冇馬明咁入骨入肉

遲下可以四個係下面開檯啦

仆街 下下一起歌就賣廣告

心姐啲戲真係麻麻

而家去廣告都仲好似聽到心姐係度喃嘸咁

心姐好煩膠

我覺得心姐唔算好戲

喊得呆, 好自然

芷苦準備比啜嘴怪姦？

俾中電賣廣告 結果比中電電瓜咗

其實心姐做古裝好過時裝
果陣做大奶奶都唔會咁煩膠

好撚煩呀心姐

唔搵有為個魂又係伏筆

心姐太誇
喊到唱大戲咁

Agger 之前做賭城都好一般

啜嘴怪

要去搵綺姍

屌奶星 心姐solo喊足一節

預告話比魔搶咗

太過慳電嘅結果

燒豬

馬明內心戲

諗起低俗喜劇，捐錢比阿爾蓋達

我估啤啤同有為個魂都落左喺魔手上

superhero

嗰晚聽佢用子喉唱流行曲真係隔夜飯都嘔撚埋

熱度開始減 降得魔未

準備好

超人又唔黎幫拖

好想屌啤啤同芷若

醒唔起咩名

大奶奶同太皇太后係做得好既
時裝我up唔出佢邊套好

所以先有婚禮個part

其實呢套係降魔俠前傳

有為好慘，成日比心姐當狗咁呼呼喝喝

點解冇血緣關係?

見一次笑一次

展明屌啤啤定芷若

死咗先諗起人

小馬都係 港女

個心姐好煩 點解咁多幕鏡頭嫁

3P

屌 仲黎心姐

到啤啤未啊

心姐 d戲好煩膠

又拖

其實呢首歌係咪原創 如果係個前奏好掂

一日未死 一日都仲有佢

首bgm頭幾粒音有黑幫片feel

心姐夠啦 知你傷心啦

劇本問題

小馬啲眼淚

牙秋

主題曲個mv有一幕係馬明送有為個魂坐的士走

仲喊緊

有為 有為你見點呀有為

降魔未

唔想睇心姐啦

完心姐個part未

完未啊diu

疑似抄夜曲呀嘛

快d召喚有為啦

展明可以玩孖妹
馬明仲係做毒撚

心姐不如快D死啦

做兵咁耐 做到死埋

成套女角都收兵

有為而加有埋靈力 應該加入降魔隊伍啦

唔想睇心姐 想睇有為返黎

用"d打"做樂器可能仲好

又要喊苦喊忽一大輪

言靈的

似咩

角色設定 你睇佢三十年都放唔低個仔單野就知對死好敏感

仆街

呢套要做廢老 唔係好夾
如果mary做仲正

黑警仆街啦

汪子勁都入到去

頂你個肺

啲cg 柒到

有為= Uncle Ben

其實點解要開門比廢石

啜嘴怪d查克拉好勁

馬明而套野講左勁多次仆街

屌你老母汪子勁正仆街

偷雞

啤啤下一個

死全家啦

到啤啤了

Guess who s next

Dr.X vs Apocalyse

死仆街 幾撚時死

展明做得唔錯

下一個啤啤

屌你郭展明收皮啦

廢石係旁都唔知

仲唔用帶馬歸槽

唔好搞啤啤

有肉便器bonnie都唔夠

好想講 死撚開啦 邪不能勝正啊 下一個係咪我要死喇？

下一個啤啤
再下一個就廢石

權力降魔的遊戲

恃住有石精靈係身邊?
你夠恃住魔係身邊啦ON9

相對
馬明 有精靈
汪 子勁 有魔

皆大歡喜 ？

岩岩先返到屋企 miss左成節

燒到眼眉先降魔

是必star 車隊

醒明

曾守明係咪咩左

溝唔到女就整死人哋親友

快啲拎走旦叔條命

呢排仆街變左公廁,連琴晚福綠壽都爆左次

係

遺作

YES

遺作

呢4個會唔會都....

留意到佢果陣已經無乜對白

Marco

都係金剛告別作

可能其實係請佢上黎拍

真係去咗

一早肯出手有為就唔洗死啦

展明而家咁勁既

些粉會唔會...

即刻有

曾守明

好多銀

但係無比啤啤

好瘦

魚旦明: 辟邪？！
當我死架

黎料

之前與蝶同盟已經係 見到嚇一嚇

唔死人邊可以推動劇情

生前最後片段

終於升LV

莉莉

啤啤支flag升未

兩蚊用曬 節省成本用一蚊

特訓開始

屌你 練見聞色呀而加

學識用氣

唱毫子啦

木偶妹

啤啤又睇到佢地

佢地唔知咁樣會連累啤啤嫁咩？

唔開工仲邊有血汗錢啊

揾全game最勁嚟練技

個眼罩

曹宏威博士大法

鬼叫佢係兵咩

影分身

最尾幾集先黎修練

有女女女戲睇未
褲除左好耐

教佢分身好過啦

好似HxH入面修練咁

乜鳩cgi黎

火影

飛中咪傷到莉莉

呢度好膠 笑左出聲

啤啤幫手執錢

莉莉好柒

又話人地超越自己

啤啤依套好正

屌你馬明

扔中左咪殺左莉莉

咪掉啤啤

點解啤啤睇得返莉莉。。

頂你，練下莉莉就得la

冇血

前面冇睇 莉莉好勁？

俾人掟中

食屎啦你
3000歲去番沉睡啦

明鏡止水

係咪已經死咗

屌 直接叫莉莉幫手降魔仲好啦

明鏡止水 係咪會學石破天驚

呀moon

有機會

明鏡止水
石破天驚拳!!!

想問點解有無限散銀😂😂😂😂😂

石頭又幫佢開天眼掛

伏筆

1同0

秒殺未廢ge廢石

只攻與防

一攻一守

起碼勁過廢石

會秒左灰飛煙滅

This

好基友

屌 莉莉個2句....

攻守

啤啤係咪今集要死

點解唔用一毫子
散彈勁啲

手裹劍影分身

一攻一受

正常會插一野掛
似有伏線

一個攻一個守

唔係話睇唔返莉莉既

廢精靈

你地係好基友
一個攻一個守

幾時女女女呀 屌

Feel到支旗升緊

啤啤宜家咩都睇倒

基友

睇下晶晶見唔見到啤啤先

心姐夠啦

啤啤成日著熱褲

莉莉唔叫高高啦

一個攻一個受

講真相咁hurt隻精

啤啤 真係好正 條腿

不如降撚左心姐先啦
屌你老味阻鳩住哂

有為俾人捉咗啊

腳指重正

心姐痴左線呀

好基友 一個攻一個受

痴左線

心姐short左了

心姐完未

又咁大聲

可能廢石又幫啤啤開返天眼啫

心姐

有為 有為 有為

叫返高高

唔使保護有為就唔使死啦

自己落去搵

即刻叫

高高好惡

好撚煩

哎呀無伏筆了
可能真係跳左天眼睇到就睇到

妖

因為伏線黎

支持

心姐夠皮啦 知你傷心啦

馬季傻撚左

夠喇

心姐快手落去啦屌

小馬真係慘

幾時殺埋心姐，好煩

阿心姐好煩 幾時死呀

妖
你地係咪都比魔殺
而家我就殺哂你班陷家剷

死埋心姐算啦好嘈呀

心姐用黎拖戲

得番半個鐘 食屎啦心姐

有預感最後會係金鋼小儀肥仔有為啤啤靈魂出番黎幫手ko boss

起歌兩秒

心姐 旦叔一齊ok?

好煩啊

淨係聽廢石講野

幾時女女女呀 屌 好撚嘈呀佢

唔見睇心姐

心姐個段寫長咗

心姐你過跨乜袋啦

一姐又起歌

心姐煩d定韓瑪莉煩d

馬明燥左呢下好正，比著我都會

OK媽好煩把聲

心姐麻煩收皮啦 好9煩呀

親生

親疏

莉莉去打BOSS 啦

聽日大結局？

啤啤死左？

一係心姐都死埋 就唔洗阻住晒

皇道動漫BBQ END

吳若希首插曲好正

我係馬明應該癲撚毻

就到大結局仲係咁出心姐煩住晒 拖時間

啤啤好家嫂 賢淑妻子

做多左 心姐你做多左

禮拜日

星期日

心姐呢段有啲over

約定的

女女女心姐

快手降魔啦 搞咁撚多野

心姐走喇

集合大家既力量變奧米加獸
馬明係被選中既細路

做mud9一起歌就去廣告

啤啤得番半個鐘 屌你老母心姐

我寧願睇韓瑪莉

驚你地屌佢洗你腦

都似啦

莉莉點打

都賣廣告 仲要起果幾秒歌

遇怪魔我即刻變大個

呢幾隻野我都打得死啦

好聽過越難越愛

馬明降過魔未，屌你大結局啦，叫咩降魔的，食撚屎啦

如果太多韓瑪莉

火影最後 鳴門招螺旋丸咁

妖女

啤啤對腳真係好撚柒正

馬明比人打到死死下果陣突然諗起廢石叫佢心靜
於是爆大技call哂班fd出黎打魔 bbq

但其實可以理解，佢真係唔知發生緊咩事，無啦啦點為比妖怪搞

城寨英雄咁嘅喂

有預感芯姐最尾死on9

佢勁過馬明啦

TVB有冇邊個阿媽唔煩膠

睇過佢腳指未

要落去搵有為

心姐一定冇訂企

都話左角色設定黎 係煩左少少無計

諗住的士個咪標

嗚人

幾時降魔

今晚應該到啤啤啦
可能真係要啤啤都死埋 小馬先識降魔

呢套係前傳
講小馬成為降魔俠既成長路
下一套正傳降魔俠

係愛啊，哈利小馬

有冇邊個老母唔煩

完全可以開續集

一心靜就聽到咪標聲

屌 睇左我一陣睇乜

係愛既力量

火盃的考驗

廟街孖兄弟

好想吮

化蝶？

好似悟空係悟飯身邊叫佢發揮100%就可以ko展明
父子驅邪大法

啤啤啦

啤啤要死

啤啤好似係呢套衫死

野外露出

點解啤啤見倒莉莉

啤啤對腳

啤啤係咪死咗啦

死啦…

啤啤消失果幕係呢到

係馬明前面女女女啤啤

黎打野戰

幾時比人女女女呀啤啤

啤啤真係好淫

化蝶啦

死神D蝴蝶

已經死左 :(

屌你而加最岩扑野

現實都冇啤啤呢d女仔

但無左啤啤
開續集好大機會塞翠如入去

幾時又開咗眼

先前咪有一幕講佢天眼閂緊

呢到係邊到黎

就係呢度喇，把聲好正

下啤啤真係死左？

咩都睇到......應該死了

咀佢啦屌

隨時開得架啦

個設定有d似ok仔，又係陷家死晒練功

立Flag啦又

屌佢啦咀

鬼火

啤啤今集死？白色衫

Mola mola

舊廢石點解咁勁

啤啤真愛

開左眼咋

脫獨最後機會啦 小馬

粒瘡咁耐既阿moon

睇到你心情咪靚

開咗眼！

之後啤啤係返呢到化碟

告白
立flag

應該未死住

破處啦

飛甩芷若啦
揀啤啤

啤啤對白 立flag

le pairj真係夠feel又合理

應該未死掛 死左馬明再番黎先係op個幕

開佢屎眼

好想屌啤啤呀

仆街 搞大夫

未死

女女女

女女女子曰了

姦姦

講到咁白都唔明

金探子

女女女了

黑警

連登仔出獄啦

嚇撚死

大夫出事

展明咁快岀左獄

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

真仆街

汪子勁

嘴佢玻璃

準備CAP圖

落藥

仲未改新密碼？

仆街馬明，係咪扮唔知

黎上床啦

咁快坐完

出動

啤啤好qq

頂，真係要死乾死淨

仲敢飲

收兵係咁架啦

唔係坐18個月咩

間屋公廁黎

落左野都敢飲

比返啤啤我睇呀

唔好搞佢呀

坐左一年加扣埋假期差唔多啦

屌未竹

成個狗公咁

快屌啦
仲飲酒

連登仔

痴漢又黎喇

來了

要強姦了

我都想俾展明女裝

仆街展明

感恩

連登仔出現了

其實芷若先係真剋星 魔警都係佢度開始

仆街咁都唔換鎖

連登仔黎

連登仔上身

念力

你應該感恩

av劇情

上

molamola

我已經射左....

抱住黎屌

定身術女女女

好臭呀

女女女啦

Tvb女人設定係咁蠢

屌你老母

玩姦屍

殺埋

哇應該好多連登仔想變魔

芷若死先

屌 大夫死先

姦屍

小馬啲血？

血石

成個都係血

唔驚有鍊

好正

神招

血鏈

做乜鏈野

錫我條女

好心一野ko
要人忍

降魔

啤啤又冇

有腦

做乜要殺佢咁哂料呀

癡線

降魔血

4p

傻妹咁早拆條鏈

賢者之石

輪姦

痴撚線

捉走

4p 三穴

4p 正呀喂

警察

仆街了

Harry Potter神秘的魔法石

應該係差佬捉展明

警察救芷若

偏心！

殺左佢姦佢魂

子曰

比人溶左

啤啤好慘

好似係拔槍

dodo Sir啲馬？

魔警

驚大夫有事 但又唔驚啤啤有事

如果小馬用針筒啪d血入展明身體會點

屌你啦明明啤啤正咁多

無啦 啤啤就死啦

希望係

on9而加先記得

搞撚錯放監都唔記得

本尊終於認自己廢

想睇

moon

啤啤粉紅衫

係啤啤面前仲講大夫，一定葡萄死啤啤

輸錯血好大件事

同你一樣咁廢

些粉

啤啤最強support

仆街 些粉會唔會

sm

仆街 係咪魔黎

成日慢半拍

保到個處

Tvb一貫on9劇情

唔係啦

禁室培慾

野戰場

War game

就算係都可以控制

野戰場打野戰

屌你老母！

係咪應該改口，仲叫咩本尊

你食屎啦自己又魔又控人

為救芷若 搞死啤啤

汪子勁做咩唔姦左芷若先

馬明唔帶人 帶精靈

些粉會唔會

第一集嗰度?

啤啤做乜跟去

CG

啤啤玩完

D的士cg真係屎到喊

唉 啤啤

幾時同些粉friend?

啤啤立flag

些粉同啤啤

會同你個名一樣

果個芷若係咪魔黎

啤啤係咪要死啦

bearbear

拍片

變番tvb老土劇情

啤啤要死了

啤啤....

屌 自己去

D精仲熱架

flag

又立flag

啤啤準備死

到啤啤死

痴線，真係比佢分開搵

仆街啦

仆街 啤啤出事

送死

石敢當勁廢

些粉 啤啤

咁快死

仆街連死兩件

啤啤........

係Flag

就係咁樣累死啤啤

分頭搵 死得

啤啤唔好死呀

點解無人cap圖

由大夫死算啦

馬明真係on9仔

All flag

芷若冇事？係魔扮芷若引馬明？

啤啤依家其實死左未

死了

啤啤 flag

啤啤byebye

做咩唔帶莉莉去做掩護

為左大夫 害死啤啤 仆你個街

一句叫人走就真係唔理

無啦無啦，啤啤！

一個掟四蚊咁重本

血汗錢

唔好煩

假既

le次真係伏線個伏

屌 好仆街

廢石連女神都救唔到

啤啤已死

啤啤死了

肯定魔女嚟

勁到 headshot 廢石重咁串

中伏了

仆街 啤啤

兵黎，wfc

屌啤啤死得好慘呀

仆街…

係後面

兩條屍就係啤啤同些粉

魔黎...

姦左？

放左啤啤係車尾箱

魔黎

假

魔黎？

魔嚟架

唔係芷若

扮野

以為一除個罩
芷若隻眼

頂呢個魔黎

屌,妖女化身芷若

咁既表情肯定魔黎

假芷若

魔

啤啤係車尾箱

局死

啤啤已經死左啦⋯⋯
條屍係些粉車尾⋯⋯

屌你

展明都唔肯到

就咁走

唔通係魔芷若？

車尾箱,啤啤

汪子勁個目標係啤啤？

理都無理過啤啤

會唔會連marco都

屌你無理過啤啤
仆街死啦

有冇人數過馬明一日掟幾多錢出街

仆街，呢隻係魔
芷若比頭先差佬救左
啤dead

馬明而家d手裹劍

唉
馬明真係...

要開新po 啤啤紀念區

其實成套都好老土

死前仲要俾小馬鬧唔好煩

啤啤
臨死前仲要俾佢叫唔好煩佢

莉莉唔黎

應該係

明知危險仲叫佢分開行 小馬真係沖昏左頭腦

冇臭味？

馬明咁仆街既 又話好仔 吊 唔合理

正仆街

啤啤無啦

些粉都死埋定奸嫁？

Bear bear

啤啤應該已經係車尾箱

個芷若係假既 啤啤已在車尾箱

好慘呀啤啤

唔會啦，反方向

假既芷若

小馬咁勁重練乜春 廢石顧掂自己先啦

屌 魔黎？

江子勁好撚黑人憎

降魔的（19）

以隻魔黎
仆街唔諗啤啤去左邊

點解唔學激光劍

唔怪得之莉莉要係咁打佢

啤啤死左啦岩岩放左佢落車尾箱